越說越勁爆！Paul Bettany再爆料「幻視最初有設計一根機械老二」，緋紅女巫很幸福！

CU 旗下第一部超英角色影集《汪達與幻視》（WandaVision）於 Disney+ 正式開播之後，就獲得普遍的好口碑：「解析《汪達與幻視》第 1、2 集七大隱藏彩蛋細節，連喜劇小廣告都超虐」。不過正值宣傳期的兩大男女主角伊莉莎白歐森（Elizabeth Olsen）、保羅貝特尼（Paul Bettany），其中飾演幻視的 49 歲英國男演員近來的採訪都不斷「飆車」，一再向漫威迷澄清並強烈機器人幻視一樣也有最威猛的性生活！

繼上次「機器人跟緋紅女巫只能精神戀愛？保羅貝特尼氣回：幻視有一根可硬可軟伸縮自如！」之後，這一次保羅貝特尼接受《Lights, Camera, Pod》最新連線訪問之時，又再度大爆 MCU 幻視當初關於生殖器的設定，讓美國媒體都忍不住搞笑吐槽：「保羅貝特尼無法自拔地想談論幻視的私處！」這一次保羅貝特尼爆料當初幻視於《復仇者聯盟 2：奧創紀元》登場時，一開始全裸沒穿戰袍的場面，其實導演 Joss Whedon 最初是要設計出明顯的老二形狀給他。

保羅貝特尼描述：「我知道當初 Joss Whedon 真的非常非常非常想把幻視的老二呈現出來，就是幻視剛誕生、還沒穿衣服的那一幕，當時 Whedon 大喊『他必須要有一根 penis！』但當時其他人、包含凱文費奇聽到的表情都很微妙，我自己也很不確定。但在 Whedon 的強烈要求下，工作人員們真的畫了一大堆幻視裸體有老二的草稿出來！當下次會議牆壁上貼滿幻視的老二之後，Whedon 一看就表示『好吧...我錯了，我們真的沒必要看到這些畫面！』」加上之前保羅貝特尼曾爆料幻視的生殖器是紫色的設定，漫威迷是否已經可以自行想像原本《復仇者聯盟 2：奧創紀元》差點就要出現的幻視裸體畫面？

有撚無用 有同紅女巫嘅sex scene先再講

DC有藍JJ，Marvel整返條紫JJ對衝

Thanos扑女巫

紫色春袋生喺下爬，屌埋紅女巫就得。
紫色J生返落恥骨位置屌老婆又唔得。

屌你老母咩迪士尼